認真既.youtube好多人笑成立臨時政府

真係唔好再做低能野
就算人地係反共既都笑你地
我post其中一個

我真係無睇到當日你地臨時政府果段野
如果唔係我真係會留言去阻止你地
因為暫時未有支持時.呢種野只係宣示憤怒
會比外國同反共果班大陸人笑